有冇弱智屋企人死都唔肯帶口罩出街？

講極都唔聽 應該點對付啲廢老家人？

入去推一推

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

漁民？lol

暫停見面

我同我老婆對住各自屋企人都係咁

我

阿婆
:生死有命

今日先有個親戚同我
講每個口罩可以帶八個鐘，今日帶兩個鐘，聽日又帶兩個鐘後日都帶兩個鐘 搞掂洗咩買咁多🙄🙄

有 完全唔知可以點做
唔想佢出事

我淨係同佢講 你想點帶就點帶啦 每個人帶法唔同
🤗

根本係冇
佢哋會話要死嘅話就sars嗰陣死咗

岩岩見到有全家都唔帶，重覺得自己好型

真係好撚ON9

我啊媽就係咁 屌出聲

傻仔低學歷做7仔阿哥仲要返大陸
冇戴過口罩
佢返到來香港我唔知點算
利申：中學生走唔到

Isolation 係避炎有效方法

我屋企廢老唔撚帶

佢一定誤解左意思
d人根本係懶同自私但就覺得自己看破紅塵好撚型

生命本係無常係無錯但前提只在你做好哂自己本份都敵唔過個天
你而家唔戴罩只係on99自殺

我老爺奶奶自己已經冇戴。
新年一齊外出去拜年，我同我老公嘅家姐，都戴口罩，佢話我老公嗰家姐：「新年做咩戴口罩啫！」然後再望住我，我唯有除口罩。其實勁嬲，我拜完年之後一句野都吾講。
佢哋仲話要返大陸玩，話傳染病香港同大陸都有一樣喎，新聞報導肺炎就熄機，典型藍絲。
今個新年+呢幾個月我都吾會再同佢地見面。

買支消毒噴霧 佢一返屋企就噴
準備多口罩 屋企都戴
祈求佢中肺炎

老母係醫院做都唔帶
老豆話死全家都唔帶

咁佢地做咩要生我出嚟

佢吾帶 你帶咪得囉 邊個話你響屋企吾帶得口罩嫁 小心為上

男友老豆係
琴晚個個叫佢戴，佢就話生死有命，快啲死仲好，見到香港咁樣都反胃
藍屍黎

我老豆老母都痴撚線
佢哋拎返03年用淨啲口罩出嚟用
都算撚數
仲要重用幾日
問題係我老母係護士